推到上熱門！屯門好鬼！勿送頭

身為一個專業發夢既屯門牛
每次來回搭2個鐘車已經見怪不怪
麻煩大家比啲時間同耐性睇下呢篇文

琴日突然批nono但提早2小時完
重狗到好似第三次世界大戰咁
加上何妖宣戰 令成件事變得好撚鬼
好似引曬所有人入黎困獸鬥咁

而家未夠1點 屯門已經好似戒嚴咁
封西鐵 入屯門必經各路RB
四方八面既狗已入//入緊黎支援

暫時分析佐以下幾點

一.屯門真係好撚細 唔好再講屯門大
屯門大係包埋沙灘 山路 唔會撤到既地方
班狗會玩圍捕搜街 唔撚好再咁天真

二.你地話入屋/酒店嗰啲 唔撚好忘記有CCTV
查CCTV上門捉9你走都走唔到
屯門深深深藍 大部分看更都會比狗入

三.冇商場 冇車 冇鐵可以走
唔好話行小路 除時TK自己友
黃金行去掃管笏成2個鐘
屯門得三條路
每條公路set RB 封左就冇路走
唔好話搭船入東涌 每2個鐘一班船坐幾十人
除撚左爬山 但唔排除啲狗已埋伏/會搜山

四.唔好話下場元朗
你出撚到屯門我都話你叻
依家咩時候,仲咁天真以為班狗唔會做嘢？？

五.八五屯門係冇人理
八五玩到夜晚十點先啲狗先番黎briefing
跟住求射2輪放題 趕走曬啲兄弟就算
！今日唔撚係八五！
今日咁撚重狗 西鐵又封埋
有不反又點 擺明圍捕鳩拉人

六.何妖半夜割蓆係唔想上身
即係班黑會打得更顛更喪
黑捕完 狗出黎拉人 合作無間

七.屯門狗係懶
但今日係外區狗入黎支援 隨時有埋武警
佢要係10。1前拉曬啲人 越多越好
唔好拎76 85 屯門冇事就等於今日好撚安全

今時唔同往日阿
留番條命10。1慢慢玩啦

去完TM仲要入元朗

分化post勿推

你講既野適合任何遊行

直接入元朗啦屌

和理非look進場可能更好
今日對家plan 好曬 不送頭
家長隊隨時ready接人

想去vcity 購物都唔比

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

鬼咩野姐？我又唔信全世界個個和平遊行完五點即走會有人拉你。當然你要打爆mtr站就另計，班狗捉人搵個小理由就得。

On9.....每次都咁講，改個地方名就可以出

"黃金行去掃管笏成2個鐘"
你老母係咪冇教你行路?
慢撚到咁?

黃金行去掃管笏2個鐘 你跛架？

善用不推文回覆

我入去和你非遊行 有乜問題

有不反 不了好鬼有伏唔好去
無不反 不了好大風險有伏唔去

次次都鬼架啦，以後都唔出？

今日無人出, 全香港和理非會點諗?
10月1就冇人敢出
就算我今日俾人拉, 俾人打都會出, 做住個勢等928 10月1

新和里去掃管笏都唔洗2個鐘啦

不推文回覆

入屯門ok
元朗就要諗下
元朗真係走唔到......

咩突然批姐 都唔係班狗批 班狗到最後都係反對 只不過上訴委員會推番佢個反對

on9

手足萬事小心
要事先考慮撤退路線

和理非遊行都唔敢去
而家仲點叫人出黎
不推文

推

作為一個屯門牛
冇鐵又點
不嬲出九龍係一定揀搭巴士最好
周圍都有巴士走 行去碼頭都大把車搭啦

關於今晚靜坐

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場

送你個頭
好難聽

次次都送頭架啦 唔洗出

推,宜家咁撚多BLOCK不如考慮轉場

天黑前轉場玩
個人認為

隨時block到冇巴士//3路都查車 鳩拉人

上訴委員會唔係狗既自己人?

次次唔同

宜家係入都入唔撚到

有不反對都唔去
其他仲點去?

提早完結都試過啦 班狗有咩做唔出

灣仔好鬼！勿送頭！
北角好多人好鬼！勿送頭！
沙田一封咗無路走！勿送頭！
大埔無動靜！好鬼！
元朗鄉黑重地.....
銅鑼灣.........

咁咪慢慢塞入去
其他唔去遊行既人都要咁入屯門架啦

入去屯門做和理非遊行啫，
有咩咁鬼？
有埋不反你都唔入去行下幫下屯門手足

898

入到
巴士

有邊次唔係咁

屌你老母又嚟散水黨
你驚就自己留喺屋企 唔好出嚟帶風向
前線幾時走佢自己決定

push
利申：屯門牛

次次都有鬼 次次都唔去
有不反對=危險
冇不反對=好危險
結論：留係屋企繼續打飛機

黃金行去掃管笏2個鐘....你真係住屯門？

GOOGLE MAP睇下屯公點先

屌你老母 有哂不反對都叫人唔好入 好撚野

收皮啦屌你老母 照你咁講 個個地方都係啦

不推文！！！

咁快叫散水

同意

個重點唔係幾時走
係走唔撚到

每次都有呢一班咁嘅撚樣
去邊都話勿送頭 好撚鬼咁
你打嘅時候知唔知醜㗎
懶係分析得好獨透咁

睇埋個地勢先講野啦
點會適用任何遊行
屯門出市區係靠一條屯公同港鐵
封哂真係冇路走

屌你老母啊

所以我建議去屯門都唔好帶gear，和理非完就走，搜巴士搜唔到嘢就安全

好呀 你入

入咗港島一封晒路都走唔撚到㗎
喺屋企就最好啦

就算西鐵咁近我都好少搭
封咪封
你講啲野根本套落其他地方都適合
咁係咪度度地方都唔去？
同埋今日有不反對通知書
如果班黑警玩野就更加有理由去譴責同對抗佢哋

留你老母，十月一日又會話勿送頭，留返條命下次玩

你過去3個月係盲左？

難得有不反對，去做和理非咪得

咁咪塞下囉可以點

次次出去邊都有人開哩D po話邊到鬼，好心唔好咁懶啦，轉下形式好嘛？

5 點走 冇人可以charge 你咩野

話有不反所以應該去果班,818有不反咩
不反幾時變左出去既原因?而係評估風險再去?
出唔出關不反對咩事,要出既自然會出嫁啦
美領都冇不反啦咪一樣出事

同意樓主！
批不反對通知書已鬼！
封站配合再鬼！

提早撤出荃灣為上策

咪係
經過上次天水圍其實已經好明顯除非市區活動否則區外人係好難玩
淨係散場要等啲狗走先有車答已經有撚排
你唔係識人有地方等根本好難走

下路？

推,如果真係要入真係唯有咁

rb位置🚧#屯門 #整理
1212 青山公路嶺南段 富泰巴士站
1220 屯公近新墟出荃灣方向單線行車
1225 青山灣泳灘
1230 青山公路南嶺段藍地往九龍
1230 屯公三聖墟
1250 屯門醫院外
1302 元朗公路往屯門方向近鳳地

差三聖條下路 屯門就變死城啦
塞到無差別搜車都未塞完

即係點

正解

有不反對都唔出，返屋企瞓覺啦

我廿分鐘行到

話要照入一係唔係去開TM一係冇揸開車
同宜家情況真係唔適宜入
晏少少冇咁多BLOCK就自己決定啦

有不反對又唔去，冇又唔敢去，不如以後留係屋企？

三聖經黃金海岸一路可以出到深井或者荃灣西

基本上每個區都可以咁做
係咪次次都唔岀
你而家先叫散水仲撚危險
一係早幾日講
而家講哂9氣 仲衰過散水黨

天水圍有不反對？天水圍個遊行行左三分一就比人封住左。屯門假假地都比你行到終點搭巴士走

入緊點算

和理非look

和理非照入，武勇入唔入自己決定，不過大家玩完早啲番屋企畢竟交通唔方便。

外區勇武入黎個風險係好大
是但搜下車都幾件
而家成區封晒，大西北戒嚴，
玩到咁大，咁大規模就緊係一定要啲手足走唔到
有幾多人真係入黎踩過線//熟路？

下路差三聖未封

除左街坊 外區人入黎好搵路走

度度都鬼 次次都鬼 屌你老母
仲話自己屯門人 咪撚影衰
啲人話屯門散水最撚快 就係因為你呢啲仆街
咁撚驚就返屋企啦屌你老母

機場東涌都敢去 屯門唔敢?
你係屋企飲奶啦屌你散水撚

當然去。我嘅意思係，“我又唔信全世界個個和平遊行完五點即走會有人拉你”，依句真係得盲左嘅先講得出

2 個鐘我出到元朗啦

屯公封左？

rb位置🚧#屯門 #整理
1212 青山公路嶺南段 富泰巴士站
1220 屯公近新墟出荃灣方向單線行車
1225 青山灣泳灘
1230 青山公路南嶺段藍地往九龍
1230 屯公三聖墟
1250 屯門醫院外
1302 元朗公路往屯門方向近鳳地

美領?
佢話CUT就CUT啦,睇我上面REPLY啦,818夠冇不反啦
根本不反對就唔成出/唔出既原因
出唔出係睇環境臨場判斷,撤退都唔會撤去啲狗方向啦
咁入場明知狗查牌你勇武果班點入去?

中計啦

樓主死全家

收皮啦屌你老母

我自己係前排 都唔係幾想其他區既勇武撚入黎 個風險太大

咁你留番屋企訓

驚咪留喺屋企打飛機囉

呢類文章可以做潮文

行出荃灣 is okay
都要21km

個風險係指你未入到黎就比狗搜車捉左
睇返而家set rb個情況

黃金行去掃管芴一定唔洗兩個鐘...
大家小心為上 唔好輕敵但都唔洗太驚咁

幾時都話多人就唔驚

屯門人真係好廢 上星期天水圍連水炮車都出埋 有驚過咩

冇錯就係講緊呢樣,但一講到呢啲就永遠冇人回
成班話唔會送頭一係冷氣軍師一係狗
如果要入既手足真係最好輕裝
高風險果班因為和理非活動被抄牌呢啲風險真係可免則免

邊個話一定要勇武？當和理非死架？

Tui

push

今日都唔敢出
十月一咪仲重防
派撚多一萬武警落黎扮狗
到時全港狗 到時十月一係咪又唔撚洗出啊

推！

幾撚時有出水炮,STAND BY同ACTION都唔識分?
同埋要由外區入咁點會係屯門人?

港島夠係啦，你又出?

散水黨?

勿推
全部都鬼咁個個遊行都唔洗去？

今時今日仲覺得有"和理非"活動同埋出黎唔洗帶裝係失億定太天真?
和唔和理非根本係班狗決定唔係我地

自行判斷！

批又鬼唔批又鬼
鬼你老母啦

專登去食加藤屋都有錯？

機場仲on9都大把人入
就算你係為手足好
都唔係而家先開post講
呢一刻愈多人愈安全

之前去九龍灣德福 一班連登仔話送頭
今日屯門有大量popo 有人叫人唔好送頭就俾人話番磚頭
好難捉摸

推
留命1/10 再戰

呢家叫人唔好入即係累死入緊既人

睇完你咁講就更加要去屯門
好感激各位屯門手足喺交通咁唔方便之下都一直堅持出嚟幫手

留力留到2047

屌你都未開始就叫人唔好入
乜撚都驚抗乜撚野爭？番屋企訓啦

一係鬼一係on9，完

照你咁講道道都唔洗去啦

不分化，不割庶
但一切要小心

和理非合法遊行拉咩？
如果有人撩交打，和理非仲可即刻訓底
有咁慘叫到咁慘比記者影下

屯門咁遠 仲要無車出入
留係自己區玩好啦

屯門真係難走
就算屯門人真係陣地戰後安全返屋企都唔易

1338，Vcity車站有一個後生被拘捕，未知罪名，名：蕭浩然（音）

啲送頭撚 留力撚縮入老母個西未

又叫人唔好去？你驚就縮入屋企睇直播，大家識諗，自己決定，屌你老味

既然樓主咁講，以後有狗我就番屋企開冷氣等贏算啦

屌你老母

警埋伏V City巴士站截查市民
一男子被帶上警車

【即時】(13:42) 一名身穿黑衫的男子在屯門站公共運輸交匯處，即V City的巴士站遭多名警員截查。警察從其身上搜出雨傘、頭盔、噴漆、手套、口罩和面罩。有警員稱「倒晒出嚟俾班友影」、「呢條友死硬，有長遮，入硬佢」。該男子被帶上警車。

有多名警察埋伏在巴士站內，該名市民同稱「原來收埋咗咁多人喺度伏我哋」。此外，有在V City上班的女員工提早下班後，在巴士站遇到截查的警員，她期間大驚哭泣，並要求警察離開。她斥警察「搞到好多人返唔到工啦」。多名警員大笑，稱「做完戲啦，收聲啦」，更模仿該名女員工哭泣，「哈哈哈，喊喎」。

和理遊行啦
屯門打交難出番市區

不推文